<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Students &#8211; school Site</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../index.html</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2024 23:19:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5</generator>
	<item>
		<title>Ravi Singh</title>
		<link>./../ravi-singh/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[brandonpham]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2024 08:54:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../index.html?post_type=fwd-students#038;p=185</guid>

					<description><![CDATA[Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis... <a class="read-more" href="./../ravi-singh/index.html"> Read more about the student...</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis</p>



<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="http://google.ca/">Ravi Singh Portfolio</a></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nadia Aziz</title>
		<link>./../nadia-aziz/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[brandonpham]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2024 08:54:19 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../index.html?post_type=fwd-students#038;p=184</guid>

					<description><![CDATA[Maecenas lorem dolor, varius eu commodo sit amet, consequat ac odio. Quisque convallis ante libero, ut accumsan mi convallis eu. Aenean at ullamcorper elit, sed... <a class="read-more" href="./../nadia-aziz/index.html"> Read more about the student...</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Maecenas lorem dolor, varius eu commodo sit amet, consequat ac odio. Quisque convallis ante libero, ut accumsan mi convallis eu. Aenean at ullamcorper elit, sed Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis<a href="https://wp.bcitwebdeveloper.ca/school-demo/students/nadia-aziz/"></a></p>



<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="http://bcit.ca/">Nadia Aziz Portfolio</a></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>McKenzie Smith</title>
		<link>./../mckenzie-smith/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[brandonpham]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2024 08:53:55 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../index.html?post_type=fwd-students#038;p=183</guid>

					<description><![CDATA[Pellentesque pellentesque purus et nisl tincidunt, nec convallis dui lobortis. Duis nibh neque, consectetur vitae urna eget, ornare dapibus risus. Cras nec dui sodales, congue... <a class="read-more" href="./../mckenzie-smith/index.html"> Read more about the student...</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pellentesque pellentesque purus et nisl tincidunt, nec convallis dui lobortis. Duis nibh neque, consectetur vitae urna eget, ornare dapibus risus. Cras nec dui sodales, congue Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis</p>



<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="http://bcit.ca/">McKenzie Smith Portfolio</a></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Maxwell Zack</title>
		<link>./../maxwell-zack/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[brandonpham]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2024 08:52:23 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../index.html?post_type=fwd-students#038;p=182</guid>

					<description><![CDATA[Mauris arcu dolor, iaculis at euismod non, ornare at justo. Fusce ultricies ligula sapien, vel accumsan ligula pharetra a. Proin luctus molestie velit, id tincidunt... <a class="read-more" href="./../maxwell-zack/index.html"> Read more about the student...</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Mauris arcu dolor, iaculis at euismod non, ornare at justo. Fusce ultricies ligula sapien, vel accumsan ligula pharetra a. Proin luctus molestie velit, id tincidunt Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis</p>



<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="http://brandonp.co/">Maxwell Zack Portfolio</a></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jack White</title>
		<link>./../jack-white/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[brandonpham]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2024 08:52:00 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../index.html?post_type=fwd-students#038;p=181</guid>

					<description><![CDATA[ Vivamus at enim scelerisque, facilisis est eget, tristique purus. Fusce at tristique diam, at pharetra urna. Praesent quis vulputate leo. Praesent malesuada at turpis id... <a class="read-more" href="./../jack-white/index.html"> Read more about the student...</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p> Vivamus at enim scelerisque, facilisis est eget, tristique purus. Fusce at tristique diam, at pharetra urna. Praesent quis vulputate leo. Praesent malesuada at turpis id Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl eu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis</p>



<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="http://brandonp.co/">Jack White Portfolio</a></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Clara Jones</title>
		<link>./../clara-jones/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[brandonpham]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2024 08:49:21 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../index.html?post_type=fwd-students#038;p=180</guid>

					<description><![CDATA[Aliquam eratsad volutpat. Curabitur mollis leo sed lacus accumsan aliquet. Donec nonsad metus sitasda amet diam ornare dapibus ac sit amet arcu. Curabitur ethf efficitur... <a class="read-more" href="./../clara-jones/index.html"> Read more about the student...</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Aliquam eratsad volutpat. Curabitur mollis leo sed lacus accumsan aliquet. Donec nonsad metus sitasda amet diam ornare dapibus ac sit amet arcu. Curabitur ethf efficitur Aliquam at massa vitae purus tempus hendrerit vitae vitae nibh. Integer dapibus vitae libero a interdum. Integer bibendum nisl efghfghu tellus feugiat, pharetra accumsan turpis</p>



<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button">Clara Jones Portfolio</a></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
